[搵歌］有一段係「呀哦E 呀哦E」咁

有冇人知係咩歌？

有印象

生物股長 - 青鳥

神曲

喵喵怪之歌

癲呀巴打，咁快手

青鳥 or 獻給某飛行員的戀歌op

都有機會係uninstall

諗到同一首

係唔係line動畫

屌 e個都啱喎

我都想講呢首

呢首正

藍井 藍井
あおい あおい

忐忑

黑之契約者 第一季ed1

ok u win

認真 留上講左 應該係青鳥 其中一句
あおい あおい あの空

我都係諗起呢首